好想多謝地鐵公司的人

諗起山竹吹襲期間，地鐵公司啲人漏夜搶修。 大家都係打份工，但係啲人肯攞命搏，等人哋 可以盡快有車搭。 要知道，搭車的人中間有返工嘅，亦都有趕住睇屋企老人家嘅， 亦都有 幫細路哥睇醫生嘅 ，冇咗車搭唔知會點。

當晚仲係8級大風， 相當艱難。 想多謝佢哋。 雖然自己唔搭地鐵，但係佢哋呢份精神令人非常感動。

事後，報紙,雜誌,電視,政府,連多句多謝都冇。 雖然我係一個人，但係如果你係有份搶修，我想同你講多謝！

唐人之間刻薄有餘，溫暖越來越少。 我想由我做起， 真心多謝你！

They are even much well paid

我諗你可能係講笑。我想問下，俾幾多錢你，你肯漏夜頂住八號風球去整電纜同路軌？

曾經有人問，喺北美洲起鐵路嘅華人好慘，應該點補償。 有人話，佢哋有收錢㗎！ 你覺得咁樣講啱唔啱？

唔只地鐵
所有香港前線有份清潔的人我都想多謝
到今日都仲見到好多工人清理緊
無你地所有交通無咁快運作到

拎去北美洲o既同香港比

關地域咩事？係同一種藐視同侮辱嘅態度。對自己人多啲支持，多啲厚道唔得嘅？

我第一次聽到所謂有收錢嘅理論，係有人， 而且係一個華人，講香港警察幾辛苦都應該， 因為佢哋收咗所謂豐厚的人工。

佢哋嘅人工豐厚嗎？ 講呢句說話嘅人收幾多錢人工，你知道嗎？ 香港一個普通鬼佬幾多錢人工？ 居然可以話香港嘅警察，依家港鐵八號風球做嘢的員工，都應該？

冇收錢補水咩
義工先多謝啦

如果可以咁講，咁所有行業都唔使有任何獎項，都唔使有任何表彰，因為所有人都有收糧，連奧巴馬都完全唔應該攞咩和平獎喇，佢冇出糧咩！

唔好唔記得水電煤

洗撚多謝。
有x1.5人工,另外仲有1.33shift allowance

佢份工唔包和平 佢份工可以好似侵侵咁亂開火

十號風球巡路 你話係咪CLS

侵侵先係維護世界和平